去港人講地睇佢地既偉論，有時真係覺得好心酸

香港蠢人何其多
一個自由既地方，自然會有唔同既政治立場我係明白
但係盲反到一個地步係「只要係自己唔鍾意既一群，佢地做既野都係錯」就真係好可悲

依家社會就好似變成只要係年青人、大學生出黎做任何既事（除左做警察）
係中年人／老年人眼中都係搞事

依件講粗口既事，我認為學生講粗口的確會令到班蠢人有位入佢地
但真係覺我憤怒既係，就因為依件事開足差不多20個post，日提夜提
然後就有班冇腦既人附和、鬧學生、批鬥學生

而且佢地既論點論據都係極其無理、薄弱、可笑
幾乎已經變左係階級仇恨，總之係年青人做既就係錯
見高就拜，所以政府高官做錯事就好快冇人記得

講返僭建既事，一開頭佢地話黃絲搞事、小事化大
到後尾建制都開始覺得個官唔掂，班友就話個官係英國走狗、僭建係西方國家帶比香港既迫害
到最後又唔知點解支持返個官
有時真係覺得班人係唔係智力有問題
定係完全係低賤動物咁，主人叫1佢地就1、主人叫2佢地就2

到今次依件事
明明講粗口只係成件事既10%，佢地就將依10%放大到100%黎講
學人講咩年青人唔尊師重道、唔學普通話

諷刺既係，中國人係唔夠50年前先批鬥完知識份子
學人講尊師重道? 日本可以講，韓國可以講，香港可以講，偏偏中國人(及其支持份子)冇資格講
中年人知咩叫尊師重道、咩係禮義廉恥咩?
係日常生活上，最唔守規、最冇文化既偏偏就係依班咁既中年人老年人
學人笑年青人冇文化?

一係就話年輕人唔學普通話
老實講，平心而論，年青人普通話絕大部份都好過土生土長香港中年人
我相信咁多位巴絲打既父母都未必識聽識講普通話
佢地自己都唔走去學，就話年青人反共反中反普通話
其實依件事既主原唔係真係年輕人唔識普通話
事實上大家係大學都知，普通話好好既同學大有人在
而係唔公平、洗腦、大學唔聽民意之嫌，先最終搞到咁

雖然依D page真係上去當笑話睇就算
但事實上真係好多中年人老年人係抱住同一個諗法
真係覺我好可悲，好無得救
有一種無力感、睇佢地講野睇到除左笑都覺得冇咩方法改變到佢地

有，等佢地死

我老豆都係咁 食餐飯想死

每日150人

同佢講，再嘈你第日自己去執紙皮，睇下仲敢唔敢出聲

我一定會一言九頂

「只要係自己唔鍾意既一群，佢地做既野都係錯」
其實呢句都適用於香港嘅年青人
唔鐘意藍屍就屌 唔鐘意保皇黨就屌
同藍屍做緊一樣嘅事

預左比人話係五毛

上得果d page都係冇腦架喇

跟住佢老豆：你依家就可以即刻出去執紙皮
一腳伸左巴打出去，食貴租

所以最後都係快快手食完返房

之前有調查話學歷越低越多藍絲

見到呢幾日天琦還押、BU單野
我就諗起魯迅篇《藥》

你哋犧牲咁多
啲人咪又當你搞事 笑你抵死
人血饅頭一早食到飽曬

根本香港大把人有中國DNA
而魯迅百幾年前睇到嘅民族劣根性，到今日都一直存在

畀奶共傳媒洗左咁多年腦，係咁上下啦。

問題係唔鐘意得黎年青人有足夠嘅理據，藍絲廢老們呢

正常,佢地接收資訊ge渠道少,求真ge能力又低

咁藍屍同保皇黨嘅行為係要屌嘛

被佢地激都激死
年青人就被廢中 廢老 港豬 港共 中共
齊齊批鬥 佔盡道德高位屌

其實個綱入面根本全部都係五毛，個組織由五毛建立，啲觀眾全部都係五毛扮出嚟，冇一個係正常人

push

理撚得班廢中咩，佢地其實係香港上係唔多數，只不過佢地好得閑成日上網先令到你覺得佢地周圍都係咁。事實上香港有好多知識份子同中產睇嘢係好中立

貴國唔收低端紙皮，敬請注意